@inproceedings{de-Mazancourt-Recource-Salim:TALN:2016,
    author = {de Mazancourt,Hugues and Recourc\'{e},Ga\"{e}lle and Salim,Soufian},
    title = "Un analyseur de conversations pour la relation client",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "3-5",
    note = "Parsing email and chat conversations for customer support softwares",
    abstract = "Cette d\'{e}monstration a pour objet de pr\'{e}senter l'utilisation d'un analyseur de conversations par email ou chat dans le cadre d'une application de support client : mise en valeur des demandes d'action, rep\'{e}rage des th\`{e}mes dangereux, tableau de bord pour le superviseur, alertes pour l'agent ...",
    keywords = "Support client, actes de dialogue, analyse de sentiment, analyse th\'{e}matique, exploi- tation du contenu.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/115.pdf"
}
